留意到C朗同占士除左身體質素一樣眾所週知都係咁屈機之外 仲有一樣大家可能好易遺忘

就係兩個都一樣勁撚易跌低

今晚賤種迷等輸比猁 比人笑一世啦柒頭

小小羅跌係因為諗起山區兒童,占屎係因為諗起種族歧視

禁區內趺

就無事啦